前嫌未曾講清楚 前緣尚能擄劫我

前塵突然叫喚我 赴過湯再蹈過火 懷念過多

如果當初你沒有走，
現在的我們會不會不一樣？

如果當初你留住我，
我諗我真係會跟你一世。

榮華富貴 伴你一世